究竟啲女心入面諗咩？

同過女仔曖昧左兩星期，之後就一齊左。拍左幾日拖，大家出街時都好sweet,但之後佢有事離開香港一星期，返到離佢又話未ready好，要返返以前咁，但之後再約佢出街佢又俾我錫同攬，想問下我可以點，我真係好鐘意佢 利申，同佢住得幾遠，一星期見得一至兩次。

當你係假狗

應該當你係兵

想享受被愛+但唔想負出 負責任+你唔係佢mr. right

詳情可以參考fiona sit既男朋友

共勉之

佢叫我俾時間佢，想問下時間真係會令到佢愛我，但其實只係會失去新鮮，反而更加無機會

後者啦，愛情係撻著果下 邊有得慢慢煲

咁係未即係要放棄佢，定有啲咩方法可以令佢鐘意我

試吓若即若離

即係唔好搵佢咁密？可唔可以詳細講下